［721建議］我唔反對人齋行 但都要帶齊裝備 用唔着就送俾前線

大家出來行一齊執個基本裝備包
真係咁唔好彩要用得着就拎黎用
用唔着嘅話就直接拎畀前線去用

721自救支援通用包/19蚊連卡儂背包/安全頭盔/泳鏡/N95口罩/勞工手套/急救品少量有咩事就自用冇咩事唔想帶走就成袋捐畀前線大概$100左右發夢自用初階包/79蚊連卡儂20L背包/護目鏡/防彈頭盔 /3M防毒面具/防𠝹手套/宜家鋼頭遮/連卡儂滑浪板/7-11黑色鞋套除咗有講牌子嗰啲 3M同其他喺Facebook 香港保護有賣大概$500以上如果你係經濟能力許可 齋行都可以買來保護自己有咩事就自用冇咩事唔想帶走就成袋捐畀前線